[火影］ 木葉第一天才忍者不是卡卡西！

卡卡西12歲考到上忍
但巳月未係忍校畢業就打贏上忍志乃！

撇除佢係轉校生 當佢係木葉忍者計
佢真係第一天才

人造人都計？

7星 ssr 首抽
自帶仙術
點同凡人比

志乃唔殺得學生有心放水, 蛇仔亦大把底牌未出
算贏? 我覺得用「成功過關」適合少少

戰後既忍者

志乃呢d垃圾都上忍？

忍界大戰做前線都死唔去
唔係普通上忍 算勁

月光疾風咪一樣上忍，仲要做過暗部，輸比音忍隻雜魚

志乃真係估佢唔到咁垃圾

明明最初低調得嚟又好似好大潛力咁

都唔同年代

重睇啦屌你 砂忍上忍殺嫁

呢樣真
印象中佢係好聰明加無人敢惹佢
佢一嬲好勁咁之類
點知咁廢...

4代忍術學校果陣秒殺幾個上忍

屌做戲姐